政府診所驗肺炎口水要等幾耐先有結果？

佢話三個工作日無通知就係陰性
如果星期三交左樽仔，如果星期五都無收到call 就係陰性？

其實如果真係中獎係咪一早就會通知？
好心掛掛

其實兩日基本上已經知 唔洗咁擔心

真係好撚大壓力

打去衛生署問係7日喎

衞生署同政府診所係咪兩條隊？
巴打你有去驗？

衛生署同醫管局係兩條隊。

政府診所係跟衛生署，醫院係跟醫管局。

去政府診所唔睇醫生就咁攞樽驗係跟衛生署，
去醫院急症室睇埋醫生，醫生俾樽你驗就跟醫管局。

去政府診所睇醫生而醫生開樽俾你驗我就唔清楚。

你可以自己打去問下：

Gopc都係跟ha

問左
我係政府診所無睇醫生排隊拎樽個批
佢岩先話三個工作天
但三個工作天係咪唔包禮拜六日

推

下我問係7日喎，連交樽果暐，連禮拜六日

唔好俾佢飛左去1823果邊聽喎，一定要問返衛生署，但因為太多人打電話，個電話有時會飛左去1823幫手聽，1823都覆我3日，話政府新聞果度寫3日就係3日。衛生署個姑娘就答我之前係3日，而家太多做唔切就7日

不過我經私家醫生攞樽，唔知有無分別

政府d野成日調亂同唔見野

我問左多一次，confirm 佢係DH 既hotline
佢都話HA GOPC 排隊係3日工作日
但我問佢係咪包星期六日工作日佢就唔知，叫我打去HA 問，但係條hotline 工已收

我估你個case 係等DH fax報告比私家醫生，等私家醫生再通知你既時間係七日

三月個時，三日半。
依家真係唔政敢講幾時。

屌好撚難捱

真係好鬼混亂

推
有無人知化驗工作日包唔包星期六日

推 想知 想求安心又唔想返唔到工太耐

我都係咁

有YouTuber終於忍唔住要屌柒Brian Cha